有小學為保護警察子女, 擬提供 "警察子女" 斜帶

以供教師識別身份並加以保護, 亦可要求其他小朋友對其敬禮!

建議所有警察子女, 於9月2日早會時舉手向班主任索取斜帶!

邊個敢蝦佢

原post

原來已經有人開咗post

由得個post沉

好主意

正
自爆

支持

黃馬褂

支持呀。要好好保護

身分尊貴嘅犬二代

死得仲快

間學校D老師真係想玩9佢地

要

vvip犬2代身份像徵，
真係萬人景仰。

各位千奇唔好去沙田某大屋苑接放學，嚇親細路哥就唔好

完全靠害狗仔狗女💩橋

唔比個讚佢唔得啦